狄士尼仲唔快D多謝新疆，多謝多次新疆兵團

以後就可以係支國橫行

下年黨會批個新疆地俾佢起主題樂園

老虎櫈毋轉轉圈
陰道過山車
不眠鬼屋

諗起都開心

支国冇鬼，要改名做不眠超自然屋